## Class annotations

* 3 Avaliações teóricas + algumas atividades práticas, 70%
* Projeto Final, 30%
* LIVRO
  * microcontroladores msp430, fabio pereira, 2012, érica
  * charles: didático porem simples 